# TUBES_KAMUS_KBBI_AVL
Program TuBes Aplikasi Kamus (KBBI)
Aplikasi ini merupakan aplikasi sederhana layaknya aplikasi KBBI yang telah ada. 
Tugas besar ini untuk menyelesaikan mata kuliah SDA semester 2.

Dengan kontribusi sebanyak 2 orang dalam menyelesaikan tugas besar ini, meliputi:
- Wildan Setya Nugraha  (211511032)
- Achmadya Ridwan I     (211511001) 

Terimakasih ^^
